# camera_interface

Библиотека служит упрощённым интерфейсом для работы с 3D-камерой o3d3xx

# Зависимости

Для работы необходимо установить библоитеку

```
  git clone git@github.com:cfreundl/o3d3xx-python.git
  cd o3d3xx-python
  python3 setup.py install
```


# Как использовать

## Пример кода

```
  camera = CameraInterface('192.168.14.88', some_logger)
  camera.start()
  ...
  if camera.is_updated():
    image = camera.get()
  ...
  if camera.is_error():
    print('Error! Something went wrong.')
  ...
  camera.stop()

```

## Описание кода

В конструктор передается IP-адрес камеры и логгер, куда вести записи. Если
логгер не указан, то создаётся тривиальный.
Процесс, получающий изображения, запускается методом start()
Проверка обновилось ли изображение производится с помощью camera.is_updated()
Получение изображения происходит с помощью метода get(), при этом если
изображение не обновилось, в лог будет записано предупреждение. Изображение
имеет numpy-тип.
Наличие ошибок в работе производится с помощью метода is_error()

## Рабочий пример

Рабочий пример лежит в функции `__main__()`
